唔明點解有咁多人開埋啲賭撚post

中咗又唔肯找數

attention whore